#
 
เสนอ
ส่วนขยาย
ภาษาซี
ป้องกัน
บั๊ก
Microsoft
 
Research
 
Checked
 
C
 
#
เสนอ
โครงการวิจัย
พยายาม
หาทาง
สร้าง
ส่วนขยาย
ภาษาซี
ป้องกัน
บั๊ก
เกิด
บ่อย
ภาษาซี
ใช้
บัฟเฟอร์
เกิน
กำหนดการ
เข้าถึง
หน่วยความจำ
เกิน
ขอบเขต
แปลง
ชนิด
ค่าตัวแปร
ผิด
ประเภท
ฟีเจอร์
ป้องกัน
บั๊ก
เหล่านี้
ภาษา
สมัยใหม่
แทบ
ทั้งหมด
แล้วแต่
ซอฟต์แวร์
ระบบ
ส่วนใหญ่
โลก
ยังคง
เขียน
ภาษา
ระบบปฏิบัติการ
ระบบ
ฐานข้อมูล
ตัวแปลภาษา
โปรแกรม
ส่วนใหญ่
บั๊ก
พื้นฐาน
เหล่านี้
สำคัญ
เสถียร
ระบบ
ช่องโหว่
ระบบ
โครงการ
หลัก
สเปค
ภาษา
ขยาย
เพิ่ม
ฟีเจอร์
คอมไพล์
เลอร์
รองรับ
ฟีเจอร์
เหล่านี้
ที่มา
Microsoft
 
Research
 
Checked
 
C
 
system
 
software
 
CC
+
+
 
Checked
 
C
 
LLVM
 
Microsoft
 
Research
 
The
 
Register
 

